辱警新玩法？朱凱迪今晚玩「噴糞」

辱警新玩法？朱凱迪今晚玩「噴糞」

八鄉朋友話，啱啱朱凱廸喺度 搵咗 3 部吸糞車，

今晚，畀警察同埋示威者食「黃金」。

嘩 贏硬

諗起之前連登有個post叫有化糞池嘅村屋巴絲捐屎，唔知關唔關事

fake

好玩唔玩玩屎

做乜 點解咁鍾意玩屎

勝利立刻係眼前

做多咗啦

屌那星
影下架車又一單新聞
你唔去影架 点点点
話班左三架坦克番黎

好玩唔玩你玩屎

一睇就知5毛news啦

台灣有個呀sir上堂教中史話64中國應該噴屎尿清場

看圖說故事?

三張一模一樣既圖就話搵左三架 一啲誠意都冇

而家點揸過去

同一部車遮左車牌變三部

真係食屎狗